［潛力圖］男警猥褻 6 女童 服刑完畢出獄後拔足狂奔

所以話 啲狗都係養唔熟 個籠一打開就衝出黎

有無比人屌屎忽

好有動感

岩岩仲想講好似前排先判
咁快46個月...

狗此終係狗 一無繩就走

真係好精力

佢屁股好結實

屌，唔爭氣咁笑左

有無比車車親變殘廢

跑得咁快實無睇路

狗天性係咁

想大大力屌

因為本身已經坐左好耐

咁撚樣先46個月

係咪有名冊搵到佢個名??

前男警余俊鑫

睇見佢個動作
隱約奏起一段BASS SOLO..
.
.
.
.
共命運較量 望著目標不需要理風向

最緊要佢係史冊入面

狗縮

狗隻很多

幾時復職

香港警察=強姦犯

好尷

亂過馬路 320？

賽狗一流正宗狗衝

趕住去接妹妹放學

張相好撚好笑

其實呢張點會係出獄後拔足圖

但有動感都ok

律政屍覆核刑期係想extend定點

隻閪腳

仲有其他可能？

押韻喎爸打

lm

好耐冇散步

Extend啦
棄卒藍衫

通常啲劇下一秒就有架大貨車撞埋去嚇人一跳
可惜依到唔係劇

點解唔係拍戲咁，一走出馬路就車死?

nike廣告feel
just do it

OMDB

家長小心D

入冊入咗咁耐
開咗花啦應該

I can face all hongkongers

阿蛇走得快，一定有古怪

見咁FIRM，想親身檢查下添

做懲教囉
你鐘意點sm都得

𨳒

背影好似Locker

狗：我哋真係好撚鐘意跑步

知法犯法 罪加一定，執法人員嘅身份 已經係一大加刑因素啦
強姦 最高終身監禁, 仲要6個女童
至少10至15年或以上啦

你想點玩佢？

出到黎係咪做返警察？

完美融入

跑去攬住媽媽先